有冇人遇過洋腸耶撚"長老"

話說有次搭車2個鬼佬夾撚住我吹水，一個白皮一個黑鬼，咩都講最後拒絕去英文班就黑面望撚住我
頭先又見到一大堆著老西心口有個牌講廣東話嘅鬼佬不停係街r人去佢地個英文班
企係條街好似同啲地產佬差唔多

摩門教

有，佢地係摩門教黎

每次離遠見到摩門佬都兜路走

摩門教多賤人

好似係基督教異端黎